咁樣落去香港將成為亞太區武漢肺炎轉口港

各國會唔會封港客機,港豬會唔會去得成日本旅行呢?

一切美好

港豬wfc

遲下比人當埋係中國就仆街

酒店又唔會有吉房啦,醫院又滿,食個大快活隔離都坐幾檯落來免費治療武漢肺炎既一家人啦!

係當武漢肺炎既國際出口通道

留名 睇疫港俾人封港!

離岸病毒中心 又贏

肺炎集中港?

疫區

肺炎醫療旅遊 有無得諗!?
酒店->入院->隔離->支線1,2
1->殯儀->見毛主席
2->買金->藥房買手信->出境->完成國家任務為香港帶來經濟利益->中國救香港

見到你用既字眼
又幾附合我心目中既攬炒目標

嗚~要供樓 又要供車 仲要去旅行 唔想攬炒住呀!

意大利封左

美國不厚道

最緊要係封左香港, 大陸港共D權貴冇左逃生門
攬炒啦

越南, 科威特 封中港
【武漢肺炎】越南暫停簽發中﹑港﹑澳護照旅遊簽證包括 ... - 香港01
【武漢肺炎 中港攬炒】科威特禁中港護照旅客入境 停飛來往中港航班

澳洲, 新加玻 封中國人, 香港人要證明冇去過大陸

權貴偷渡黎香港轉用外國護照好閒

都唔知有無用

中國仲以為收買WHO有效, 其他國家唔會出旅行警告唔封關?
仲唔封香港關, 遲下逃生門都冇埋

中國外交部：已有62個國家對中國公民實施入境管制

讓領導先走-港版,今次林鄭不封關既目的

越南封啦! 林鄭又立功啦~

越多國家封埋香港，中共先會肯跪封關

想睇全世界封埋香港

買左花生未呀?